天水圍有口福3 嘉湖銀坐半自助午餐 食評

網上訂咗有八折 所以決定去試
主菜係 印度咖哩羊肉配薄餅
餐湯 麵包 沙律 前菜 飲品 甜品 任食

味道方面普普通通 甜品幾出色 自己整唔係交嚟 不過會不停refill 款式方面 每樣大概有3-4款 除咗湯得一款

價錢： 八折後$150/1個人

評分：8/10

總結：值得一試

又去左間金鋪呀

邊間

冇去過

地區決定everything

暗號？嘉湖銀座既銀行有閉路壞左？

係咪*唔會不停refill

我意思係佢會 不停出唔同嘅食物

Sad but true

啲甜品好似幾正

姐係去左強姦人

食飽上大陸做大茶飯？

我已經通知左附近D銀行見佢地留意下

幾好食 唔會太甜或冇味 同埋配搭都正路 冇咩伏

都冇

唔去地獄鬼國

肯撚定去天水圍𥄫下mk妹啦

係

ching 真係勁， 次次開post 俾人屌，都可以當人地講笑咁應人

幾時去打鳩巴基斯坦

打劫完張超雄急不及待食好嘢

有無八折網址?

平日價?

次次見佢開post都專登入嚟睇下佢幾時嬲

點半自助法同埋你點知啲甜品係酒店自己整

其實好多巴打都係假膠玩下 唔會認真

唔知

冇打劫

南亞狗仆街死全族

Walk-in 大概貴$20 價錢視乎main course 而定 由$138-188度 未計加一 同埋淨係星期六午餐先有

冇咁易嬲

lm

浪費警力

多謝支持

除左主菜之外任食 其實我都係覺得食落唔似㗎炸

我都食過，好似冇咩食， 唯有係後欄食壽司 甜品個啲

你><我

$200樓下一個人 啲嘢唔算差 算係咁啦

乜原來午市咁平又冇乜人食 講緊$52/hr，間酒店點賺錢

搞手只求打個和

呢到係得星期六日先有晚市 宵夜個啲，野食種類多啲，你可以去試埋，不過好撚多人

其實睌市自助餐我成日去 不過真係好多人
佢價錢平 又質素正常 都難怪嘅 係對區外人嚟講吊腳啲咁解

屌咁得啦，捕撚住睇下邊個係南亞人，IP都唔洗Check

你係員工 求巴打手下留情

又做完邊單大茶飯

條仆街又去天水圍強姦人

冇做大茶飯 淨係做lab

冇強姦

講真冇咩南亞人黎食唔係你仲有邊個

有冇生蠔煙三文魚

食飽飽諗住去邊度強姦人

兩樣都冇 不過有火腿同香腸煙肉

冇諗過強姦人

因為強姦已經係條件反射

從來冇強姦過人

師兄淨係食咖哩已經飽哂

大陸>>>>>>>有蝻存在既地方

其實都係 佢主菜個份量都唔算細

大陸好多巴基斯坦人wor ching

你成日周圍食
淨係好想瘋狂食沙律菜
邊間性價比高？
有冇推介

Sky bar 可能啱你 因為都係半自助餐廳 沙律有成7-8款 任食

價錢大概$150-200/一個人

南亞裔d女好似幾正

不過同鬼妹一樣 衰老都好快

有無介紹

其實你口味係似印度佬中意食肥西定港男個邊？

冇 有我都自己食先啦
利伸：處男

似港男多 中意腳 唔介意冇波 中意女女有少少串

估唔到會有人食

我今日去都見到有七至八枱客食緊

竟然

其實百幾蚊有個迷你半自助午餐食 都幾抵 又唔差 咁點都有人食嘅

都係嘅 百貨應百客
但半自助午餐即係點？

屌連返去印度打巴基斯坦都唔敢

咁都8分！？ 唔比負分佢都偷笑

利申 以前住天水圍食過 直升機級數 伏伏伏伏伏

你上次介紹果間仲未去試
諗住星期一去但你又講返呢個搞到好想試
喺天水圍讀左幾年書成日好想試下呢間

除咗主菜之外 其他任食

冇咁差掛 可能口味唔同啦巴打

呢個淨係星期六晏就先有

南亞兄次次都俾人老屈

巴打真係喺科大讀緊嘅南亞人？

睇mk妹緊係出MK啦

收到風樓主牙星今期賺夠收山 大家暫時安全

算啦 有好多巴打都係玩下 由佢地啦 反正我唔care

當然真

返巴基斯坦食咖哩啦柒頭

天水圍得一班北姑雞

果然係南亞狗先會食垃圾

我印度㗎

你現在聚腳在飲食台

樓主食霸王餐？

網上俾咗錢先有八折

食完係防煙門走

俾咗錢先有得食

Sorry 我入來是看留言的

支持

想同樓豬做朋友

又打劫

平日都有做但無特價

難民之父都唔放過恩將仇報

狗糧都有食評

ching今日又強咗幾多條女

科大生既巴打前途無限

諗住畢業做邊行

百五蚊個抵呀

坐的士入去都係三百零

好過去尖沙咀同大陸人迫啦

第時有女就要定期去架啦師兄

其實天水圍返大陸真係好近 由黃江上

一個人去食？
有啲想試

點都好 多謝你有睇

Thx 巴打

我地已經係朋友啦

平日邊個會去食

師兄平時食開咩 求推介

繼續讀postgrad

呢個真

我有積蓄 應該唔怕 而且有幫人補習 叫做有收入咁 加埋零用應該都夠用掛

係都深圳灣啦

今日同阿媽一齊去食

住天水圍 +科大+印度
樓主你係咪有2個妹妹

我獨生仔嚟

差仔eq真係幾高 ，我諗阿差嚟講佢應該算係高質嗰咋
利申，喺重慶大厦住咗廿幾年

係天水圍瘋狂強姦新移民師奶

個度係咪無咩人 一個人食

個咖哩你覺得夠唔夠你鄉下個啲好食

UST蝻喎
點止𥄫下咁少嘢

半滿咁啦

我意思係有冇人一個人食

Ching下次有大茶飯可以預埋我嗎？

我見到有一枱咁

算幾正宗

no problem

北角有兩間咖哩都好好食 有冇食過

南亞巴幾時去下fine dining

你一個月有幾多零用錢

少蒲個頭 所以冇去過

shit

我比較少去 有冇咩推介

10k hkd

蝻有羞恥心就唔會做到今時今日咁仆街啦

隔離有post話貼錢比你返去保衛家園喎
幾時起行

香港是我家 所以不了了

起碼都去保護張超雄啊

唔識佢

成日覺得南亞人都係食咖哩

其實呢個真

你自己整算咩 食咩自助餐

啦

阿媽餐餐都要佢煮 好辛苦㗎

儲儲埋埋咁多腐皮破一萬大關未

5000都冇啦

巴打好玩得

點解你啲同鄉咁中意作奸犯科

點解你既同胞成日要強姦 人，明明已經有72 個處女係天堂等緊佢地

點呀一款主菜點呀

重要一百五十點搞呀打手

thx 巴打

我點知

我唔係回教徒

$150 酒店級食物 咁都打手

絲

連登竟然有絲打

又去左強姦人？

150$呢個質素 呢個鐘數
並左d wo

冇強姦過人
淨係喺屋企上連登

我見咁平又唔難食 所以先推介俾各大連登巴打

150蚊一個人 好食得去邊？仲話值得一試
打劫完香港人都只係食呢啲喳南亞幫

睇價錢就知好唔好食
連登果然臥虎藏龍

Ok唔睇價錢 睇地方

話曬海逸酒店好差咩

原來係咁

我係認真
認真想你帶埋我去金鋪

仲扮野？

真係冇

原來南亞仔住天水圍，番一次科大坐幾耐車，不過李生d酒店d出品…都係算啦

要坐個半鐘
嘉湖海逸酒店 係天水圍算好好㗎啦

食完強姦下班ol lam lam利~~~

李生酒店d中菜同屋企人 試過 北角個兩間，冷氣又唔夠，又唔好食

個半鐘，點頂，會死人
我香港島住，過個海去海港城半個鐘，坐後座，就算有得睇下電話都已經想死